ps server係咪又死左？

十分鐘前開機仲連到，入完驚就開始連唔到網絡

推

無事啵

冇死右？

垃圾

依家再開又無事

未能連接lan連接線